春袋生暗瘡

真係耐唔耐個春袋會生暗瘡，係覺得痛先會撥開啲J毛搵粒瘡，仲可以擠到啲膿出黎

利申都試過巨龍生暗瘡

有冇打出嚟?

反而巨龍個粒冇膿，而係有一粒硬硬地嘅野

圖都無點討論

撚濃